wechat 冇啦啦比人封左 求助

佢話我登入異常唔比我登入
有冇方法可以解封嫁

比

搵個wechat朋友幫手

睇錯佐助

大陸野返大陸問

去天涯問

就係冇朋友幫到解
又要身份證明 又要銀行卡
人在香港既人邊有可能有

畀返個ac人啦

番上去咪得囉你

封咗即係你言論有問題，千祈唔好返大陸，變第二個李明哲

咁你都返大陸用你部iphone啦 ching

On99